三五成群入面，阿雞屌黑仔老母，黑仔打柒佢，算唔算有孝心

1個鐘07分鐘45秒
一屌完佢老母，即刻打佢，係咪代表殺人犯都有孝心？

摺櫈鎖頭